點先唔會對啲感情咁上心

好想專心做返自己要做嘅事
又夜訓左又經常性諗起佢
每次一遇到有興趣嘅對象
對方無反應就好唔甘心
總之有種 竟然吸引唔到你咁嘅感覺
好憎自己會咁 明明隨緣先最舒服

Ching 我就黎同你一樣啦

要靠你自己睇化左先得

利申：未睇化

顏射

虛榮感驅使你變成咁
當你吸引到佢又點
可能你會有一刻既快感
但到頭來痛苦既係兩個人

好想得到一樣嘢嘅感覺真係好差

Ching 你個case係點架

HI CHING 傾到有d曖昧
m到個d都話曬比你知
話我跑步健康佢都要健康d，話我轉工揾咁多錢，自己都要學我
但呢2日就好奇怪
成日話做fd唔care外表
可能我get錯啦，聼日第一次見面

個種情況好似無限輪迴咁，愈唔想介意偏偏愈放唔開有冇試過咩方法呀ching

未見面 先沉船
Ching 你都性情中人嚟
你地約左去邊玩呀

唔見 唔覆
即係 斬左佢就算
但係fall左嘅時候 唔會想完結住
唯有同自己講盡量平常心
當朋友咁就ok
唔好刻意做多或做少

咁你對面講嘢都幾flirty
應該唔難發展 祝你好運

投入左之後話要抽離都唔易
你會同到先己講／做到平常心已經好叻
咁你有冇試過咩方法令自己分心

我都想知

唔好鍾意人
斬斷聯繫
唔會有痛苦
唔會有幻想